估下肥佬黎今次可否擔保外出？

正評＝可以，支共未夠料告，所以比佢走，只係做下樣

負評＝唔得，因為支共要肥佬黎祭旗同埋做人質，吹咩

放人咪好無面

高調拉低調放？！

支共習慣左無面啦，有乜所謂

中國法律要夠料告既咩

無 送中 揀？

睇少總加速師？

咁我暫時都信未送上支終国嘅，遲D唔敢講！

應該唔可能喇

終身

營救肥佬行動

放多 上次拉學動都係威係勢 點知又係保䆁

屈佢嫖娼咪得

假如差佬強制要求疑犯要做DNA樣本採集

我睇未必，肥佬黎實在太多證據俾人揸住，今次抄家拉人，我估放嘅機會唔大

人質外交
邊有可能放人質?

唔會放
放左肥佬黎實出黎高調開記招

咁點樣做到高調拉低調放

咁應該拉埋之鋒嗰班啦

出唔返嚟，間報館都可能取締

嘩咁樣佢直接挑戰新聞自由喎⋯⋯呢個真正核彈喎，我估佢唔會，因為入邊嗰班打工嘅未必夠膽再寫咁多嘢出嚟，可能好快會自我審查，佢就係要製造呢種寒蟬效應

拉得佢就已經係針對蘋果啦，兩者分唔開

控制傳媒係獨裁統治第一步